有得揀嘅話我唔想WFH

因為樓上日日鑽野
無得好似平時咁返公司避開佢
開meeting又驚收到啲鑽野聲
最慘又吹佢唔漲

無人明？

我明，百九幾樣野要做，係屋企隨時忙過係公司。下下video conference, 不如走去人地位度講好過
屋企得1 個mon, 做野極不方便

無得返公司靚靚女同事 同索佢地陣味

其實我好想黎緊幾日返去office做野
因為屋企好嘈 返去自己個位又大又舒服 又有電腦煲劇 有冷氣 叫外賣又方便
但我又驚D同事同老細屌我返咁多日惹菌 一陣奶左野唔知邊個負責

呢個真講起都掛住女同事啲香水味

港奴...

明 +1
首先我因為肺炎份工係忙咗
平時喺公司有兩個mon 喺屋企用laptop勁唔方便

仲要連server 慢過係公司

同同事講電話就得啦

就係忙到電話唔聽，只係理zoom算

不過算數，我琴日正式收大信封

我都唔想，隔離屋搬走左日日裝修嘈到死

加上成日比屋企人洗我做家務，仲忙過返工